［環保撚請入］你地班環保撚想避孕要點做

如題

避孕藥都唔識？仲可以中出放題

食藥丸包裝都有膠

就住環保同避孕已經有幾個post
你再開做咩啫

再者
你開post去挑環保撚做咩9 除左自瀆外有咩用
唔會影響到環保撚架啵

佢地既閪格已經係最好既避孕藥

外射

計安全期

循環再用

照用套囉 不嬲都係叫人做自己唔做

Reduce 環保
Recycle 回收
Reuse 重用

提倡便利店停售避孕套

環保撚生仔已經唔環保 所以佢地應該全部結扎左

射入個口度